女人未到八十歲都唔好俾飽飯佢食，認同嗎？

唔係一百歲咩 幾時放寬咗架

要百廿歲先得，宜家愈黎愈長命

封建思想

所謂“飽飯”，只係一個比喻。
應該係話，太早對個女人太好，佢哋好容易唔心足，跟住一切都變老奉，之後都仲要埋怨你對佢唔好.....

古人嘅智慧，而家先明，可惜太遲

唔同意

利申食軟飯

要走就遲早都會走㗎啦
不如搵過個好過

點為之早

每個月拎一萬去拍拖 女朋友都唔心足
仲話唔係個個男朋友都係咁的嗎 揮手區

咪臭係，咁撚叻駛男人養

男女都係啦 唔可以對一個人太好架

要俾飽飯佢食㗎，如果唔係邊有力同你扑嘢幫你含撚呢

同意
利申:比富婆包起咗

首先，點先叫“好”？
專一，靚，但唔做家務，同你家人勢成水火咁叫唔叫好？
好啦，就算真係有個你心目中perfect嘅人出現，你憑咩認為佢一定會同你一齊？

正解!

認同呀，廿幾歲俾飽飯佢食，佢話你想整肥佢，有陰謀

三十幾歲俾飽飯佢食，佢就話你只搵得50k一個月，餐餐咁食，遲早攞老綜

四十幾歲俾飽飯佢食，佢就話你唔識分輕重，俾佢食咁多，仔女咪食唔飽囉，懵佬

五十幾歲俾飽飯佢食，佢就話仔女都唔返嚟食，食咁多，想餐餐隔夜餸?

六十幾歲俾飽飯佢食，佢話醫生check到佢有三高，你仲俾佢食咁多，想害佢呀?

七十幾歲俾飽飯佢食，佢話食咗血壓丸無胃口，俾d孫食啦

八十幾歲俾飽飯佢食，坐緊輪椅嘅佢，飯來張口，已經無所謂了

都係個句啦 女人都係臭雞

20 歲俾飽飯佢食, 佢覺得依d 野係正常, 會覺得自己值得更好

30歲俾飽飯佢食, 佢覺得可以成熟安定下來, 錢應該攞, 愛就可以同其他人做

40歲俾飽飯佢食, 佢就話你應承養佢一世, 冇得反口, 但要養返隻鴨

50歲俾飽飯佢食, 佢就話仔女大, 可以分開, 但要比饍養費

60歲俾飽飯佢食, 要同朋友去環遊世界, 你食自己

70歲俾飽飯佢食, 佢日日食好野, 但你身體有病痛留係屋企

80歲, 你已魂歸天國, 佢終於可以食返餐好